有無人唔反利但好憎沙拿？

埃及佬

我對利物浦依隊波頗有好感，但真係好討論穆斯林默德。沙拿

I love u angela bb

兩邊都唔撚鍾意

我唔憎狗 但好憎樓主

客觀睇沙拿都唔乞人憎，但我本身憎狗無計

自己隊都憎

樓主細個比狗追有陰影？

好討論

我這樣討論

佢今時今日仲嬲緊

又關膠po

未見過一個矛完人自己整親然後屌尻對手既賤人